721 與英國反恐法

我唔知石鏡泉條茂利有無任何類型英國護照，但依家有兩件 721 鄉黑喺英國，果兩條友唔係British Citizen都係UK Resident，以我與英國一啲人嘅研究所得，根據Terrorism Act 2000 Section 63B，其實喺英國果兩件鄉黑係拉得，英國法院有域外法權，甚至石鏡泉揸BNO，都拉得。

Terrorism Act 2000 對 721 有部分管轄權

根據現行 Terrorism Act 2000 Section 63B (1)

(1)If—(a)a United Kingdom national or a United Kingdom resident does anything outside the United Kingdom as an act of terrorism or for the purposes of terrorism, and
(b)his action, if done in any part of the United Kingdom, would have constituted an offence listed in subsection (2),
he shall be guilty in that part of the United Kingdom of the offence.
乜嘢叫 United Kingdom national，喺 Section 63A有講，BC同BNO都係 Terrorism Act 63B同63C定義下嘅UK National，而根據 63B，英國國民策劃海外恐襲活動一節 (2)(b)，有呢個條款

an offence under section 4, 16, 18, 20, 21, 22, 23, 24, 28, 29, 30 or 64 of the Offences against the Person Act 1861,
the Offences against the Person Act 1861 Section 20，就係ABH，所以英國執法部門可以拉咗果兩件鄉黑去審，林卓廷搜集足夠證據俾Crown Prosecution Service就得，因為 721 已經符合63B嘅英國國民於海外從事恐襲活動。而由於721受害者，應該有人係BNO Holder或BC，所以都符合Section 63C，英國國民於海外受恐襲，所以英國有司法管轄權。 721 大家要搜集好證據，班去如果去英國，立即要求英國政府逮捕呢啲人渣，唔好恐怖分子控制下嘅律政司同香港黑警。

所以周融檔HKGPao，如果有佢哋鼓吹721「教仔」任何證據，請向英國提供，屆時周融唔放棄British Citizen，佢去任何同英國有引渡協議嘅國家，都會被逮捕並送到英國受審，因為石鏡泉同周融，基本上可以用 Terrorism Act 2006 Section 17招呼佢哋，而佢哋干犯係Terrorism Act Section 1同Section 3嘅行為。你估啲黑警同鄉黑去英國好過癮，去英國係坐監都得，呢班人渣敗類。

由於721發生喺Counter Terrorism and Border Security Act 2019生效之後，所以，周融同石鏡泉，只要佢哋仍持有英國國籍，英國都有司法管轄權。

martinoei 黃世澤:

推

周融好似本身renounce咗BC

push

Push

周融係製作假新聞，唔代表有參與恐襲喎

最多告佢讚美恐佈分子？
但要先證明到721個個係恐襲定義

要開始整定d藍絲檔案交比home office

石鏡泉呢

啱呀 係時候大規模篤灰

我記得之前有官員list

我都有印象

如果英國做左野先 D狗真係

//但要先證明到721個個係恐襲定義//

幫紅怖份子洗白係有罪

我覺得做到個勢 藍絲去到有機會比人拉 好多藍絲依加講續返BNO